陳雲：英國又玩封城，沒錢真慘，只能出賣國民，換取國際貨幣基金會的貸款。香港沒得向美國借錢，玩防疫更加戇居。

陳雲：英國又玩封城啦。打了二次大戰之後，英國一直欠債。國家沒錢真慘，只能出賣國民的自由來摧毀中小企業，換取國際貨幣基金會的貸款。
香港目前也是一樣，只是政府沒得向美國借錢，玩防疫更加戇居。

明明係英國唔防疫所以先至搞成咁 而家防疫更加戇居